GBB 求氣槍神人入來

我支TM5.1
換左open slide + cow cow 飛機set
以家用原原廠馬記彈夾最多打多十幾飛
但係我用AW 個彈夾 就清晒
檢查過無流氣
點解禁既？

原廠馬記夾for 你入134
應該冇set 到俾你打咁重

唔關事㗎,我兩支原裝匣就算用猛將都爽清

回op:有冇機會係你未入夠氣?或者飛機set砌漏件?

因為我以前用金屬slide，都算係重嗰隻
清唔曬一夾
後期換咗夾valve 就ok
不過飛機座都一次過埋埋，用鋁嘅

如果係鋼slide就一定要co2先穩推,普通鋁slide用green gas冇問題
飛機座我唔覺得會對支槍有咩影響起碼我一路都用緊原裝飛機座